想問下點樣兩部電話用同一個WHATSAPP AC?

是咁的
最近轉左部新電話
就想喺新電話用番舊WHATSAPP AC
原來就應該好簡單咁入番同一個電話號碼等佢SD SMS黎認證
但係由於我人在外國
個香港NUMBER收唔到SMS
想問下有咩方法可以解決到呢個問題

點解人在外國香港電話就會收唔到sms?

冇

喺舊電話開用唔用到whatsapp？
用到既話，就張張sim換落舊電話度，咁你個whatsapp就會知道你張sim係屬於你個whatsapp account，然後再重新轉去新機

唔係所有電話卡/儲值卡都有漫遊

遲啲會有，唔知幾時update

係新電話用住web whatsapp

正常係會有, 你冇開啫

你用過儲值卡未?

Sms 全球都收到

商業版whatsapp

titanium backup